點解咁多人會覺得全球淨係得歐美日本有人打機?

點解有咁多人會覺得全世界淨係得歐美日本同中港台有人打機?
同埋日本+中港台就等於成個亞洲市場?

亞洲唔係淨係得日本同中國兩個國家架，仲有地球有個洲叫南美洲，中東係有國家有人住架，連常識都無去讀返小學啦

發生咗啲乜嘢事？無端端出邊咁嘅文

韓國先係打機大國wo

你都幾on9

crysis世界第一

個地區咁撚細 又唔出名 邊個理你

你話邊個地區細？

打機人口細 中東

Ubisoft出game出理阿拉伯文，Hellblade亦都有

咁都唔代表多人過其他地區 達致"出名"

你又黎
幾時先唔再出廢post啊

我同越南人打過機

請善用起底功能

講嘢咁似老共

係咪得你覺得咋，所以出個咁既post

老？邊個同佢老啊？
好親咩依家？

樓主圍內fd等於好多人

唔係好明呢個post做乜
我又出個post叫 "點解咁多人會覺得全球淨係得香港人要食野?" 好唔好

印度 泰國 俄羅斯 呢啲都多
打overwatch 成日遇到

有同人連線開咪都見真係乜人種都有

點解咁多人會覺得全球淨係得歐美同日本有人拍AV

MHW中文版、香港台灣ps4獨佔，好多人就當係全亞洲ps4獨佔

其他地區唔及得香港台灣中國多人玩囉

台灣市場大ja 靠香港食屎都得

淨係泰國市場都已經有香港+台灣咁大啦